[索女]ABC獸醫學生張芊穗Melissa Cheung (4)

Updated事源：

日前一位IT男一日內like哂一位自稱ABC港女公開既Ig入面既所有相，女事主疑感到煩厭主t動撩IT男傾計，閒談間發現IT男表示自己外表可能有型，女事主深感懷疑並引導IT男發送相片，好讓她放上連登公審。

於是女事主於連登開Post表示IT男認為自己有型，並讓一眾連登巴絲品評IT男的樣貌。

其表示自己男友各方面出眾，甚至為人生贏家，
與IT男相形見絀，所以告知IT男需要男朋友要為他加油。

佢亦提出IT男唔洗旨意同佢拍拖拉埋天窗，後來被一眾巴絲發現實情係IT男從未提出或暗示要追求女事主，而且IT男從未like哂佢所有相。
by 夢露絲打

臭閪個人資料:
賣旗老鼠 #127599

姓名: 張芊穗 Cheung Chin Sui Melissa
中學: 嘉諾撒聖心書院 Sacred Heart Canossian College
2009-2010 4C
2010-2011 5C
大學: The University of Queensland
Veterinary Science

臭閪男友：
六寸肥仔 #128915

姓名: Vincent Lau
拔尖

揸萬事得

下體長6吋 ，而且仲幾粗

骨架大 有肌肉 唔係肥

你好野曲線叫人地 出黎反擊

post 2 #463 向IT男道歉 被一眾巴絲認為不知悔改

post 3 #998 六吋肥仔現真身 發表大家都係23對染色體等驚世偉倫

IG "道歉"文

IG 私下向IT男道歉

ABC語出驚人

我拎個西嚟當八達通都得呀

大家認住呢對型男索女

[/quote]

推

又話同事主道歉，最後隔幾個鐘仲要嬲嬲地寸人grammar唔岩，完全不知悔改 面皮究竟厚成點

條女好撚豬呀

過街老鼠咁快就負皮咗

電話開 太長就回覆失敗
搞到要分開幾段

兩個負皮

臨尾做咩又執番野granmar

呢條女個格仲衰過大陸雞

真係好柒

真心問 you have nothing to do 有咩問題？
請指教

繼續一路痾屎一路0成本推Post

留名

每次都等出新post呃負評

Pish
條八婆真係好撚串
睇佢打D 野真係火都黎
點解可以咁厚面皮
至黑人憎就係成日以為自己英文好勁
屌你老母捉鳩人 Grammar
睇下你自己打啲垃圾先啦

1.[型男] 話自己正常樣就係嚟啲

2.[索女] 話自己 ABC 就係呢啲

3.[索女] 話自己 ABC 就係呢啲(2)

4.[索女]ABC獸醫學生張芊穗

個男既所謂道歉，最後都要串人拿返渣沙，可恥

新post留名

捉人Grammar真係香港人先做得出
好心好以為自己真係abc先得㗎

又撚

叫張千穗出黎教精下我地

推死事主佢

推 我真心唔明

講唔贏人就捉人grammar

其實grammar無問題，但個意思唔岩姐，呢句係「你好得閒」

咁快開到4

you have nothing to do = 你冇野做
there is nothing you can do = 你點做都冇用

曲線引人上水？

即係呢句唔可以解做 你冇野需要做？
蔣智識

呢個post 定 pumpkin jenn 個post 開post 數會多d

可以開個賭盤

咁撚臭檔都有
留名推到佢仆街

應該唔可以。

千穗英文咁好 出黎開班啦

問下芊穗咪知

捉呢d野有d搞笑

I go to school by bus

睇左最新臭閪同it男啲對話
屌佢會否太有自信
一開波啲語氣好似女神同兵仔講野咁
以為it男會卑躬屈膝氹自己
點個比人串到一棟都冇
上個post有人話it男對答好柒
柒係邊？對答大方得體仲一針見血
但條女就擺明耿耿於懷咬緊毛巾喇

同埋覺得張芊穗真毒撚格喇
人地like你啲相代表鐘意你
咁同你傾計望著你黎講野係咪想中出你呀

雖然你依家個款比起你中學時期係正常左
但只係叫冇咁柒咋
求下你唔好咁有自信啦
見到你比it直線抽擊真心柒過關家姐

得閒又上黎推下先
祝你個臭閪fail exam

岩先TvB新聞咩事
講跑馬訪問左個讀獸醫既學生

留個名先

推到佢仆街

lm

全靠連登仔賜佢勇氣同自信

應該講You aren't got better things to do 好啲

呢個係佢間U 個calender, 而家唔係放緊假咩?

所以真係見好就收算啦

得罪講句, 人地好歹都係外國讀過幾年書, 拉登仔英文唔掂就唔好教返人啦

我會就咁 nothing you can do

條仔個樣都幾似痕仔
口德 -100

開到4

肥婆沒波
好撚豬

你up乜撚呀

直譯

（真心mode:應該係iphone 聯想字黎）

有無人幫手po上網典，方便留芳百世…

老實講 由佢過左去就算囉 本身ig 都打左編野道歉
宜家再打多編出黎屌人
我本身食花生都幫手推

你班友英文有冇2

低啦依D西女人
有D女人成日以為人地同佢講野就想溝佢咁
重點係佢地跟住會嫌棄人地
依單野完美表現出黎

快d死啦

ain't?aren't???
真心求教

以為自己係女神既垃圾

屠豬

肥到鎖骨都搵唔倒都仲覺得自己唔肥好健康

鎖骨都冇學人着露膊衫

仲話自己上身肥腳幼
幼？邊撚度幼

兩個都得

講真！no offence,佢個樣真係中下
一定唔叫靚，什至醜
哪來的自信覺得自己靚到可以拎個閪當八達通呀

見到呢條女下體都飛行唔到

條頸粗到

真係唔知 vet要讀多個sem

原來冇鎖骨着off shoulder係咁柒

真心唔係狙擊佢，或講野打擊佢自信
事實佢幾豬下
希望佢明自己講樣真係唔得，唔好咁自信爆棚

四

唔好推啦，芊穗經已好橙

真係無撚左條鎖骨 仆街

邊個豬欗既豬出黎搞事？

依張真係成個欣宜咁
不如我地...

公道d講句啦
我share呢個post比d朋友睇
第一個feedback就係：唔靚
咁我覺得佢唔算好豬既
如果10分應該有6分
但佢個鼻同埋身型扣左分咁囉
不過想講你肥咪肥囉 又唔認
事實黎架嘛

好angry 唔推唔得

靚唔靚都無所謂 心地唔好先最衰

岩呀，攞塊閪撻落你條仔塊面到啦
你條仔係增值機黎咋。

自信爆棚都算
唔好覺得全世界都鍾意佢，覺得佢正先得架大佬

唔靚或豬唔豬都係各人眼光唔同
但可以肯定嘅係佢同靚呢個level差太遠
所以唔明點解佢可以咁樣撚人
你話人地狗公類著晒，我就明啫
人地咩都冇做過，佢自動撩人撚人
即使係勁靚嘅女都冇呢個自信啦
真心唔明佢邊到黎呢堆自信

果句肥你又中意真係笑左我幾粒鐘

玩tinder見過佢

以後ins like相要小心 呢個世界太多自信肥婆

唉 你地好衰

推

Agger!靚唔靚/有錢或窮/讀書多或少都唔重要
重要係心底差，唔係心底差根本冇人會留意呢d女！ig又唔係多follower
亦稱唔上ig女神

背住肥仔...

條女好賤格

做人sp

肥仔咁都忍到？

咁撚大隻仲食

有男朋友仲玩tinder嘅女仔係咩心態

ayyy

竟然可以出到（4）

Lm

隻手臂 再睇佢個側身咁厚切
52kg 18bmi 搵鬼信

好撚柒
自暴其短

好大對比
尋日同女友出街佢又係著off shoulder
再望下呢隻肥西
屌你老母

有冇tinder 圖

本身一路食下花生算 未試食花生食都咁撚火 睇唔過眼，幫手推下post 推到隻死肥臭西仆街

死肥閪 推

上圖中既 第一張
條腿真心覺到幾靚，有腿型，少少肉地。
淨係睇第一張圖，我屌。
一拉落去，當我冇講過

樣就普通樣，但普通樣都可以自大到咁，真係r爆頭都唔明。

笑撚左出聲

如果佢讀醫, 或者可以醫埋你對眼

識普通朋友

好大既黑材料

浪費左幅骨架

去擔屎

終於由一開始追哂post
Dllm我係女人都睇唔過眼，最初啲語氣囂到呢，又懶係野講到自己背景幾好

咁撚肥都無波 痕仔二號真係好撚慘

真心哪兒來的自信
雖然唔覺梁西童係女神級
但佢啲厹多到一個招牌跌落黎死幾打
佢都唔會咁撚有自信

佢既自信就係來自6吋肥仔

好撚大舊肥肉

琵琶骨完全見唔到

即係串佢得閒無聊攪事

咪就係。。。把口臭撚到呢條女

又豬又踵，係咪浮屍來

你若有六吋粗 我就會待你好 我願接受你多晚的施暴

條女好介意人話佢肥
繼續笑鳩你肥呀 豬西

YOYO
肥婆出言大不慚
痕仔二號黎幫口
YoYo

Push

屌你老母人唔笑狗強都吠 推爆

留名睇全首

等食野又推一推先

真心求教
ain't aren't 用法可以相通?

會唔會出到成首

條豬西既朋友應該叫佢呀sa

死港女呀sa

喂屌牙 又話咩又型又大隻多肌 屌你老母柒撚到 我係佢fd都暗地裡笑西佢啦

張芊穗先係
There is nothing you can do

Push

Can't agree more
可能佢中學太柒
依家好樣左少少
待遇比當年柒頭皮時期好左
覺得自己女神左
利申身邊有朋友又係咁
好樣左多左狗公之後
成日以為自己女神級

條臭西仲未知驚,大家出力啲

cls 要幾有自信先可以俾人起完底仲繼續講d咁嘅野？到底係真定借刀

有圖有真相

佢d英文好差下

芊穗bb係咪諗緊點打篇中英夾雜嘅飛機文post上IG
快d出聲啦好想笑柒你

呢條八婆唔要面嘅程度已經超越我預想範圍外，要佢道歉根本就冇乜可能除非推到佢身敗名裂眾叛親離，但鑑於八婆條仔同佢極品程度差唔多，所以佢仲覺得自己根本冇做錯到
所謂道歉文只係輕描淡寫自己做過過分嘅野，事實上係控訴緊『你班網民好過分囉人地都唔係好錯姐post一個同自己無仇無怨嘅無辜男仔上網恥笑佢咋嘛 』 ，仲要spin到去講政治，依家重點講緊你毫無理由公開人地個人資料上討論區啊小姐
轉移話題嘅技倆仲低質過鼎鼎，我勸你都係落心機打過一篇全中文有誠意嘅道歉公開信好過啦
講兩句政治重要過陌生人失言blah blah blah就以為自己走得甩？知唔知業力係咩黎？？因果報應知喇掛，你要明白你今時今日上網比一大班人狙擊，一．切．都．係．你．自．己．一．手．造．成。

講真，我唔信佢條肥仔有6吋
肥仔入唔晒咁多嫁，肚腩頂著晒
同埋肥仔特別短嫁

多得張小姐再次團結一眾巴絲

一定要推到每個香港人認得呀索女獸醫張芊穗

You have nothing to do嗰意思係真係你冇嘢做，唔係笑人無聊

真心唔係咁多人試過食肥腸
所以對肥腸既長度0認識

谷極得小小事業缐

貼堂

食緊飯嫁屌

成日提人拔尖好好笑
人地拔尖好似佢有份咁

佢真係果種係街見到都唔會覺靚嘅女
仲有好多角度上覺佢豬
佢紅色衫果張睇落都j得下
其他我j唔落

唔講以為佢培養出黎

btw 佢係咪偷偷地改caption

睇張小姐既回應就知
佢對連登既Post瞭如指掌，
入面少少錯處都spot 到
我有理由相信咁撚要面既張小姐依然係度mon緊post

真心既
同佢應該可以啪啪啪啪聲

佢自己讀foundation上u咋

好多post
追唔切

有$ 死臭閪

拔尖男唔識打字排下版
又打錯字
果然過左外國幾年會令人中文都唔識
正等於條豬閪過左去幾年話自己係abc
不過我認同佢係ab
A bitch

有巴打連佢上堂schedule都搵埋

泡芙+大量繽紛樂+士多啤梨+香蕉
一碟唔夠要兩碟
仲一大碗朱古力醬

唔肥就假

塊面真係大成塊pizza咁

係佢男朋友拔到
點解要成日提

本來都覺得呢條肥婆賤格 放人上黎個下我仲以為有人狗公佢 點撚知係自己無啦啦僚鳩人 到而家再睇埋佢同ig條友私下道歉 嘩屌你老母串撚到 不推不是人

我想講當年物理鳳凰拔到尖都handle唔到CU medicine...
而且拔到尖=/=一定有好將來, 呢樣我記得係confirmed by 一個尖子, 上過電視. 換言之, 拔到尖只係代表你有選擇去讀D咩.

唔明D人點解仲要J呢件事, 特別係拔尖果個又唔係你

咪又係一塊粉餅，睇條仔幾時飛尻呢塊八達西

精選金句：我肥你又鍾意？
笑撚死

肥豬西

芊穗 你係咪係度呀 出句聲啦
我都幾欣賞你不眠不休咁mon住個post
你最近近況幾好嗎

好撚豬呀張芊穗

佢bra size普遍咪姐係abc cup囉
咁人地話你肥底冇波有咩問題
ab cup都要讚你大波？c cup最多叫你有波姐

之前話通知伯母嗰度有無新消息呀？如果伯母仲未留意到佢個仔女友嘅真面目，真係太可恨啦…

唔知可唔可以通過伯母嘅朋友，或是工作環境，知會佢一聲呢？

到底係那來的自信，咁寸嘴
完全不知悔改
道歉根本就唔係真心嘅
道歉道到咁不如唔好道
無人逼你架喎

睇佢講野條女根本覺得自己冇錯

有錢又如何？ 心地差到不得了。

仲要以為人哋鍾意佢
肥到鎖骨都無 仲咁有自信

上幾個post有
慘不忍睹

好撚癲 一路話道歉但一路解釋自己唔肥呀bmi正常乜乜柒柒
死肥婆就認啦仲話自己腳幼幼 到底哪裡來的自信
肥仔唔好飛咗佢呀求下你 唔好放啲咁既女人出黎害人啦

拿 我同肥仔講
肥唔緊要 但執下個人令到自己睇落去整潔d
依家搞到成個變態咸濕十日唔沖涼既跟蹤狂咁
加油啊 我真心叫你加油架人生贏家

雖然條女幾衰格
但係真係好幾索
有得屌我一定屌
屌曬你地果份

肥芊穗
張肥穗
張芊肥
你鍾邊個多d

言語之間睇得出佢真心覺得自己係正妹
而d人like佢啲相又真係當佢係女神咁崇拜佢
好不安呀
佢係咪覺得依家啲人狙擊佢係因為求愛不逐同妒忌佢美貌

地球嘅和平就靠你啦

外國讀下書都未畢業就離晒地
畢業有埋degree實當自己咩大人物

其實個女仔係咪當拉登係反社會集中地?
好老實, 正正經經sor個ry, 唔駛幾日件事就會冇架啦
而家越談論就越多醜聞.
希望佢D fd唔會出賣佢啦

Vincent?
你你Vincent?
哦
你係Vincent

你地唔好咁啦，人地女仔內心好軟弱架，一個唔覺意跳落街你地良心過意得去咩

澳洲大學admission不嬲低

我肥你又鍾意？

佢咁著重BMI都係貪你地唔識呢方面D野je
俾人踢爆左咪係到兜囉

話說佢果間澳洲大學既香港學生都係有錢既仆街，串柒柒又自以為事，之前果個入屋爆隔又係

wfc

精句

真係笑撚死

讓我回想起張小姐當初話IT男似跟蹤人果d強姦犯
得啖笑

正解 有米但唔夠料 先唯有去down under讀學店

佢去讀vet, 香港冇

張小姐成日FF人地想溝佢
仲有FF人地跟蹤佢強姦佢
同時又要兼顧學業
其實攰唔攰

佢需要一個精神科醫生幫佢

vet嘅話 uc davis都好過queensland
真係有料有米就去英美啦

肥仔係咪都係讀呢間？

Foundation可以直接入u?
唔係中間要讀個HD?

但堅有米既唔係去英國讀咩？
去澳洲個d通常係屋企有少少錢但又唔夠錢去英國

佢拔尖你話佢冇料

佢條仔拔尖關姖撚事？

佢條仔拔尖咋

等等, 佢男朋友係唔係讀vet 先?

係 但冇提過係咪同一間學校

算把啦
條仔一早應該飛鳩條豬西
早幾日好地地 條女上網flirt仔搞到條仔自己被人反起底
如果佢係男人就立即飛左佢

究竟bra size普遍係指咩size係香港a-d都普遍易買架喎,個range好大下但睇佢啲相最多得b

感情考驗

佢地真愛黎
無論條女性格幾西
幾中意踩人上位
再瞞住條仔Tinder 都好
肥仔都會奶佢鞋底
食慣屎 改不了

閒來一推

行開一陣 又有新post

Many of us are by the fire forsaken.
I speak of thine kind, and mine.
Behold this city! We are kindred, belike two eyes which gaze upon the other.
Fear not, the dark, my friend.
And let the feast begin.

繼續自己打飛機

面皮幾尺厚，仲等我擔心佢做傻事

根本佢播毒唔成功咋嘛

細個瘦同依家肥有乜撚野衝突

好撚假
入面講既野全部回應緊連登串佢既野
以前細粒、心地好

睇黎張小姐真心係好介意人地點話佢

豬閪係咁架啦.就算有一萬人屌佢
佢都要搵一個比自己打下飛機先會平衡D

自己比人送上連登公審就慘慘豬
當初佢咪做緊同樣嘅野
人地又唔慘嘅
呢啲叫風水輪流轉
依家報應喇
抵你個臭閪死

jo mud 鳩

Don't give a shit?
打撚死都唔信
不斷地回應扮唔care 其實要面到死

繼續唔好推

用第個ac同自己傾計再post出黎 肥婆真係好煩

張小姐人格分裂未

咁好比佢停 ed賤女人唔可以原諒

Split

係咪分身嚟架

呢件肥婆真係好撚蠢 你唔出聲分分鐘推埋呢個po就冇人理
但又要不斷回應俾笑料大家

你識咩呀
善意取笑啊

Wfc

條肥婆出街驚唔驚俾人指住黎笑

人地花費左唔小心機

會唔會可以寫信去佢間獸醫學校？

無頸肥婆

Exactly
柒左咪Del ig facebook深潛一排先
佢e家仲開post只會愈來愈柒
豬西果然是沒腦

把口臭過塊西、明明自己犯賤倒貼it仔先又擺人地張相上討論區恥笑、想借連登仔網絡輿論玩cyberbullying都叫心地好？咁我應該係聖女貞德
張小姐你嘅行為大家係有眼睇架ok？唔好以為自己o係圍內圍威喂打飛機就可以掩飾到你係一個西女人嘅事實、同埋你所做過嘅無恥行為
所謂人要知恥，張芊穗小姐無禮、無義、無廉更加無恥，用你最熟悉嘅英文講就係shameless
但係你鍾意催眠自己係一朵清清白白純潔無暇嘅白蓮花，老土d講句我地叫唔醒扮訓教嘅人

仲包過欣宜

抵 撚 死

樓樓上post link la Diu

唔介意就唔駛係ig post埋d圖去"證明"自己人格啦 不過張小姐你開個post笑人先 就已經係最好既證明 打鑼打鼓咁比人知道你係幾咁衰格 而家post呢d野呃自己都呃唔到人

對動物好就=心地好
對人連基本嘅尊重都冇 咪笑大人地個口

肥婆仲覺得自己冇錯

［認真］其實一早就分裂
姖中學時代恁豬屄樣 我懷疑姖畀人排斥／欺凌到痴咗線 用自大去平衡內心深處嘅自卑
不過已經恁耐 病入膏肓 無藥可救

佢係唔care就唔會不斷係ig圍爐打飛機啦好蠢

所以話啲人針對肥婆都無可厚非

佢真係自戀狂
條女依為好多男人猴住佢

真心希望條肥婆有意外死撚左佢

More

佢d fd根本唔知發生咩事就扮哂人格證人
睇下post 1呀張小姐講過d咩先啦

佢催眠自己 自戀自大掩飾自卑 毋緊要
我地只需要繼續推 推到全香港所有人認得呀索女張芊穗
等佢第時返來香港出街度度都畀人問候

幫你長期置頂

肥你又鐘意我丫拿

咁撚鳩柒閪串丫拿

屌你老味死肥閪

希望穗穗可以繼續係自己圈子入面打飛機

Y

大家加油推到全Queensland 啲香港人都識佢

講真咁嘅人格係咪真係適合做獸醫 如果知道嘅話，邊個會肯將啲小生命交託俾呢啲人渣？ 駛唔駛搵佢學校評估一下？今次真係好認真

J

岀黎面對啦屌你老味

Ig打兩篇鳩文post ig story打個飛機當冇事發生呀？

岀黎面對香港人啦屌你老味

第時我隻狗狗有殘障拎去比佢醫
會唔會比佢影低之後同班fd取笑架

小人係鍾意圍爐 物以類聚

想send email去佢學校又可以點講

大部分比人放上連登審嘅人都係有原因
呢條臭閪真係其中一兩個厚面皮到極點嘅分子

全力支持玩大佢

痾緊屎 推一推post先

相由心生

另外感謝肥閪男友願意接收左佢

肥都算 仲要蠢
肥仔都唔好得去邊 拔尖喎
但一篇文又辣興哂全連登
想幫條女點知變幫佢推post

唔知第時坐飛機返黎香港個陣 會唔會好似啲明星咁呢？

途人：咦......你咪就係 個位網絡紅人？ 張小姐？
睇真啲估唔到你真人肥過張相

你做咩黎搵我醫 你個死毒撚係咪想借隻狗有病溝我同我拉埋天窗

屌講緊自己喎佢

推到有人寫英文信

毒撚帶動物去睇佢 會比佢屌
仲會屈人鐘意佢

有冇巴打妒忌佢靚？
唔該出黎認左佢

巴打好貼心會打格仔
哇屌美女?邊撚度美呀?睇過

岀黎面對啦死肥閪

屌你老母

支持繼續狙擊

大家估下開到幾多個post？
我估最少10個

佢係典型果啲冇學識既MK臭閪格

不知所謂既死肥閪 真係睇撚唔過眼 你係唔在意就唔會post呢樣post個樣出黎話比我地知你一啲都唔嬲一啲都唔在意乜乜物物啦 扮乜春 你條仔個樣都30幾 你都應該廿到"mun" 咁撚大個人仲咁撚幼稚 正正經經出黎面對啦 係背後泣泣樣樣扮唔緊張做乜 ？
道歉又道得衰撚過人 抵鳩你死臭正閪 知唔知點解你條仔仲係到？因為你條仔冇本事冇能力再搵過第二個正常啲既女呀 你唔係真係以為真愛呀？你係暫時免費雞咋 臭雞

根本人地tag佢嘅相同佢自己post嘅相已經有差距

美女？

推爆

仲要唔認柒 死雞撐飯蓋 以係自己好豁達但其實上哂心都唔知既死肥閪

冇新野咪最多撐到多兩個post

唔好推呀

條肥西咁要面
係一定會有新野睇

咁唯有繼續推啦

我隻貓都俾人笑

屌你老母串撚到
字面話SORRY但就句句疾住曬
唔想講咪唔好講囉，咁樣真係好樣衰

對唔住
其實無咩人單憑張相就認到佢

但係張相 加埋 個名有啦掛。人地咁出名

心理年齡 = 4 歲
生理年齡 = 40歲

肥婆咁嘅格 隔幾日咪又閪痕出招博屌

仲要冇慎入 啲相真係好得人驚

好妒忌佢咁靚

你住xxx都特登搵黎搵我睇醫生 個種感覺真係好難頂呀

推到佢唔敢番香港

講真依家就算佢出嚟謙心道歉又有幾多人會信佢真心認錯，咪又係諗住出嚟做場戲了結咗件事等啲人拿拿聲收皮，你就想啦豬閪 巴打們快啲趁熱改定多啲圖保存幫佢遺臭萬年

屌樓主而家你駁乜撚嘴九唔搭八

而家連登屌緊你品格差無修養呀，講自己條仔講自己學歷身材體重家庭背景做乜撚？

英文差就唔好拎出黎獻世啦，好撚柒呀你唔覺得好難睇嘅咩？

拎塊pizza面當八達通嘟

凡罪憎樣

讀獸醫好大壓力 你地唔好再串我

以上通用於任何科目

呢句係佢講？

又表現出佢嘅囂張狂傲

道歉都要諗易唔易打
而唔係方唔方便人睇
一啲誠意都無 仲好自我中心

點解會有咁唔知醜嘅人

睇到呢度我覺得佢可能精神真係有問題 正常一個有學識有常識有羞恥之心嘅人比人咁狙擊法應該都會自我收皮，再無恥啲最多都係冇氣冇力屌兩句就潛水
佢個樣唔可以話柒，不過真係過目即忘路人樣，再加塊發水麵包水腫臉，如果佢真心覺得自己係美女，相信佢嘅世界觀應該係正常人無法理解，佢真係痴痴地線

佢男友篇文係到引用讀獸醫既學生既自殺率

Public先18like
唔怪得以為人地鍾意佢啦屌

香港有個都幾出名嘅獸醫因為臭格,比好多養寵物嘅人抵制唔知張小姐返香港執業嘅話會點呢

關我撚事
自殺咪好囉 放炮仗添啊

係？咩名？佢衰咩？純好奇一問

條肥西真係覺得自己靚女

睇完六寸篇「道歉」嘅言談，原來兩個都痴撚線嘅，唔怪得頂得條女順，根本一擔擔。

輕輕推post先

岩岩同女朋友講呢單野 佢問我係咪佢寂莫得滯先食得落個肥仔

利申 女朋友 166cm, 49.5 kg

到時屈你隻貓博佢懵
又或者話你借隻貓過橋溝佢

但佢成日話自己肥

唔好推

人地係肌肉同骨架大 唔好亂話人肥
什麼健美先生先係脂肪啊

兩個真係天生一對
都係自以爲是 自命高人一等
收皮啦垃圾 垃圾先去down under讀書

睇佢貼Angelababy又唔靚潮文就知佢以為自己係大美女

女人無論幾瘦都會話自己肥
肥婆除外

出到黎打工實以為個個同事想溝佢
老細叫佢做野實暗戀佢

一早認死狗道下歉咪算 而家搞到推到4啦係咪衰呢
屌又唔敢出嚟屌 剩係敢喺自己ig地盤鬧人 出嚟打咁多篇嘢都幫緊自己開脫 真係好撚柒

講咁多都係推個post

肥婆唔知醜

下個title 有咁臭寫咁臭啦.反正之後一search 就要比重點字眼人睇架嘛

唔肥嘅鍾意成日話自己肥
真肥死都唔認

肥婆無論幾肥都會話自己瘦

我肥你又鍾意

佢覺得有個西當八達通
吊佢照下自己身材同果樣先
仲有想比佢do 果啲直頭唔係男人

個肥仔老母好似係校長

真 我身邊瘦既女仔都會覺得自己未夠好 真心凝住自己係咪肥
但真係肥果啲仲會話自己瘦 只係咩咩咩肥之嘛

咩學校？

bra size普遍易買bra bmi正常唔知佢體脂正唔正常

集思廣益 有冇個好啲嘅title

喂呢個真呀
嗰陣未出樣 心諗有幾撚巴閉呀
屌你老母原來咁既樣

有冇人覺得佢條仔好似痕仔

一早有人講啦

佢話佢條仔會考四十幾分
即係9A啦
其實有冇人知佢而家撈緊咩
（btw好似冇乜人會咁計，通常計到30分就叫滿分）

唔係都係讀緊vet咩

讀緊好大壓力既獸醫

8達通佢覆緊ig cm
睇黎又上水

咁快4？
咁要繼續努力

如果佢做到獸醫 大家記住報佢喺邊度做

港女張芊穗攞個西當八達通事件之被連登仔起底

【黑心獸醫學生】自戀狂肥婆張芊穗辱人反自侮

其實計埋原po 已經係第5個po 喇

收聲啦 死八婆 死八婆

八婆張芊穗物語

這追擊......

淫賤肥西嘟毒撚被連登仔起底

肥婆又閪痕博屌 睇黎肥仔條脂肪撚滿足唔到佢

仲未有巴打打信投訴2條仆街

[黑心獸醫學生]自稱八達通閪張芊穗網上欺凌毒撚反被起底

Link please?

點解我用手機上yahoo打佢名就搵到連登post

用電腦唔得嘅？🤔

try google

身邊d末代會考6A都讀完醫科 做左一年醫生
佢仲讀緊書 渣ga

女神張芊穗： 我攞個閪黎當八達通嘟都仲得呀

佢ig

有冇人有佢tinder嘅圖 有對話更佳

推到有黑材料

唔該巴打

呢樣野肥仔都未必知情

其實我都係資優, 有一樣野可以同你講ge係
IQ高只係一個parameter, 好多時候會俾情緒控制
所以加埋黎睇, 所以先會defer左

睇到呢到真係好炆
串到佢
真係以為自己大曬
「已經 "indirectly" Say 左 Sor 囉喎仲想點呀你」

Off topic
6A 拔到尖讀醫

仲有啲死人emoji
港女到極點

呢d死八婆真係唔撚會反省下自己

其實佢唔道歉好過啦
道歉唔係想人好過d咩？
心地差到串人一次次仲唔夠
硬係要人hard feeling 先滿意

一生推

最撚憎人用😑
成個feel都差撚哂

其實個肥婆expect自己可以幫it男做d咩

關資優咩事
所以我想八下肥仔究竟搞咩
係defer定轉科定點

拔到尖就佢揀架啦
好老實, 資優+good parenting, 10A都做到啦

覺得道歉好撚冇面 我心裏唔好過時你都要唔好過

算啦
無謂打恁多字來教精佢 嘥氣
繼續推 推到街知巷聞 等佢一返香港所到之處人人恭迎問候

6A讀唔到港大
不過入到CU MbChB

Lmp

係咪以為個八達通周圍都用到

有同學 ce take 得6科
AL 3a 2b , 但簡唔到3大

會嘟到負$

Melissa
賤女人

係ig覆人仲話自已誠心道歉 道歉係咁嘅態度真係第一次見

呢個廣告

爆e鑊野出黎
佢已經沒得再用八達通嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟

收皮啦八婆

cap到我 慘啦, 呢個acc.唔係我架

佢覺得誠心道歉係因為自己唔想道歉但都去左道歉
已經係係代表誠心
但其實佢咁樣不如咪撚道歉

唔撚好意思呀

有無人KEY6吋肥仔個頭上去

佢以為自己係8達通啫
其實係深圳通咋

係咪講得8達通呢個Term太多
Big data

屌 呢啲女好撚煩
係呀好撚肥，快啲死左佢

利申：167 試過得48kg，瘦到冇波

人無恥真係天下無敵

佢排牙究竟想點

點解啲相反差咁大, 明明有幾張影得幾正
不過內涵真係差到冇人有

167 無50kg 又真係過瘦

有少少精神／心理病患嘅地步

冇波 ，幾多kg 都係冇波

岩呀

八婆

一肥返升到e cup

呢啲豬閪有冇人幫手改塊西上佢塊臉度

佢應該真係fail左 如果唔係呢段時間做咩會考試除左補考 利申：放緊Sembreak

男仔咩屌
肥係對波到

條女講到自己咁幸福仲要上tinder識仔仔 推啊

男人無波好正常

呢兩公婆幾多歲

條女應該第一屆dse 94年?

人無頼真係好無敵

肥仔波

肥仔呢？

肥仔
忍屎忍尿ok
忍埋帽？

鍾意動物=心地好？白撚痴

啱啱再睇返肥婆原po未被起底前嘅回覆…串到呢…

有啲回覆，唔好話係受過高等教育嘅人，正常女仔都唔會咁樣講嘢啦！節錄部分：

＂你老母免費呀，嗰個唔係我＂

＂你識唔識光環點解？search halo effect 啦，普通毒撚有自知之明我唔會玩佢，但佢話都幾型就人唔笑狗都吠啦屌你老母＂

＂你連女朋友都放上網鬧，我放陌生人就唔得？睇你jj都唔長得去邊＂

＂你個名幾貼切 你女朋友波大靚女緊又濕＂

＂我屌佢又關你撚事＂

＂連我張相都無你就話屌過，定係入左都無人知呀？＂

＂你老母大減價呀＂

＂各位親愛的毒撚，唔好嬲嬲豬啦，你唔話自己型無人會笑你嘅，呵翻 ＂

＂我大把錢，男朋友六吋，洗撚做雞 你擔心 好過啦＂

當然，仲有最經典嘅：

＂我拎個西嚟當八達通都得呀＂

以為喺網上講嘢唔駛負責呀？之前咁串，都好難令人原諒你啦！唔好計嗰幾篇似是而非，轉移視線嘅所謂道歉文添呀…

希特拉都有養狗架

身為IT狗真係唔推唔得

咁佢又唔鐘意IT狗 ?!

哈囉 我認得你

寧得罪拉登

屌 駁唔到

26+ 估計
因為佢老母篇新聞2009年已經話佢個仔拔尖
當佢2008年ce 今年都26+啦

好矛盾
佢屌人就is okay
人屌佢就

條八婆講到好撚忙，撚巴打都係兩日前既事
唔洗溫書？
含啦 八婆

新post加埋巴打呢段ok？

串撚到

26+仲讀緊書
以佢咁拔尖唔難考al再入大學
屋企有錢係唔同d 讀到30歲都得

佢係咪覺得自己好風趣幽默？

唔係 佢應該係93年 因為佢同我個fd係中學時同班

撚狗咁撚

個留言難分真與假

人地串佢身材唔好都睇唔出
豬西真係唔用腦

金句精選

追唔晒所有post
睇過佢ig 發覺張張都唔同樣
唔知邊個先係真人
但靚唔靚唔係重點
個格衰先係問題

好想知究竟佢啲fd係咪重撐佢
打篇咁嘅文都有人like
真係物以類聚

就咁睇

lin登仔輸晒

事主完全 I dont give I fuck

比盡正常人al入u讀醫5年 24都grad左
更何況佢拔尖

呢條女真係句句說話都好黑人憎，一定要幫推

閣下應該再追post

肥仔?

訓前再推

野火巴我有追你啲文
btw 條女應該係啲口講唔care 但呢家偷偷mon緊post

push

追擊

重點係佢係肥婆平胸 所以真係唔知佢thanks乜春

其實連登仔一人都係一兩句
事主本人反而打左幾篇論文
根本佢Gives all fucks

sor 我指條女

咁又未必
條女出咁多post 重咁串
明顯係落唔到台

崩口人忌崩口碗

好心比d心機讀書唔好掛住偷偷食肉啦肥婆

重點係又話佢而家考試 但又會撥冗打篇論文解釋
我信佢唔care ga 不過半夜夢遊開電腦澄清都有

你個fd有冇料爆下
最好叫佢share比全部中學同學知啦

佢依家仲mon住個post呀
發夢都見到呀陰公

呢條仆街港女
睇左頭2個post諗住算啦 冇人會提
啱啱入嚟 嘩屌你老母 串撚到馬撚咁
屌你老母講句sorry有誠意啲囉 做場戲都好吖大佬 起碼人地冇咁著 仲執人grammar 收皮啦 你啲英文仲差過IT男呀
好心你啦 自己亂挖個窿出嚟 依家想收番就越挖越深 係我就唔撚好搞咁多野喇

睇怕今個星期個熱門都會比呀獸醫置頂

其實正正經經道個歉咪幾好

佢係咪扮寸 等你地覺得佢煩 之後當冇事發生

人又樣衰心地又差

唔give a fuck 打咁大篇文出黎托柒呀
明明條氣就唔順 但又打篇矯情到嘔既文黎扮唔care

咁就唔會比人開到post4 仲喺ig玩幽默 唔敢上嚟連登直接面對啦

呢幾句 我諗起一個人 就係IG名model Yani (Pumpkinjenn)

以前呢D狙擊post 通常都係狙擊幾日至一星期就自動收皮
條囡潛一個月水正路就乜事都冇 (好似前排恰化妝師個對新人咁)

不過條豬西就不時周街點火頭炒返起單野
咁撚冇腦既豬西都係第一次見

又衰性格又差

佢正正經經道個歉再深潛 連登仔過一兩日就唔記得嫁啦
呢家道歉都串過馬撚咁想唔記得都難

會唔會破廖峻皓紀錄 有冇人記得佢

完全係，但佢個樣仲柒過yani姐

Content farm快啲整合抄料啦

其實佢係冇可能真心真意道歉
因為身邊人都撐佢
同覺得係網上既人無聊
加上佢打篇文既字裡行間都係覺得大家食飽飯無屎屙所以係咁狙擊佢
並唔係佢有錯
佢應該係咁諗

不過佢心地真係好差
就當佢鍾意動物係假
我更加唔明 點解講野可以咁囂張
同寸到咁
佢條仔話咩寸人係連登樂趣同文化
但佢係dm IT仔再寸到人地仆街
根本唔關連登事
真係好衰格以為自己高高在上先講得出

想知Yani咩事 入去下底個post 呢個post係狙擊呀獸醫
[pkjenn] 到底依條偽abc港女磨爛塊廿尺面皮未？#7

好撚嘔心

咪撚玩啦 9A唔上新聞/報紙 佢學校都幫佢大肆宣傳啦
仲要最後一屆CE 係2010年 拔完尖要讀乜柒讀到17年都未grad
加上如果真係考到 呢個分 英美大把比澳洲更好既選擇啦

大家唔好再推喇

圖2 佢個朋友都唔知發生咩事 呢下真係慘

其實呢兩張圖邊到黎?

仲有呀 張芊穗 你千祈唔好自殺 但死左邊個提供笑話比高登連登

佢身邊啲人唔知係咪企係連登呢邊呢
係咁撐佢 好似玩緊佢咁

唔通foundation讀4年

Yani姐起碼仲可以j下佢個墮奶滋
呢條八婆連波都無 格又衰
講真佢仲串過yani姐

唔知點解對條仔完全唔反感
覺得佢好慘
幫哂條女條女仲串柒柒咁
根本無反省過

呀芊真係

佢ig囉 有埋名
佢唔會自殺
因為佢唔覺自己有錯

Pish

呢啲post要推

肥仔比條女迷左迷 陰莖導向
不過岩先同條女傾 點解張芊穗頂得到肥仔陣味 多數肥仔體味汗味比一般人更臭

1500蚊ps4 講親二手野中伏都諗起佢

好似一人分裂兩角啲對話咁 好唔自然

push lo mo high
sor英文差

sor上面quote得太多

射你老母臭閪咩

估到重有人撐佢啦
真係物以類聚 人以群分
咩格嘅人就識返嘅咩格嘅朋友

佢男朋友真係好核突 同佢好襯

條友食左老鼠藥咁，死得快

呢D似 middle 左手send 比右手個種風格多D喎

男主角母親好似係校長喔
有無巴絲post去佢母親教既學校既secret網
等大家都知佢個未來新抱個人幾有質素同教養
等所有人都羨慕下有個咁好既新抱啊嘛

睇到我火到 黎
e條八婆根本有心擺個小毒男上台

害人終害己 屌你老母你咪撚覺得打篇千字文扮下可憐就可以轉移視線 害人既八婆Melissa想駁大霧做受害者 慳啲啦

不折不扣八婆死港女Melissa

份野2012出嘅
話2名子女已經大學畢業
補link

本來都無追哂d post
但睇到佢地2個d道歉文就忍唔住追post

好想瞭解下點解一個人可以咁要面，仲咁有優越感，覺得自己高高在上

道歉文都可以完全無誠意，仲串返人轉頭

呢種人要比佢知禍必及家人嘅道理

咁佢應該讀緊第2個degree?
有母幹真係可以讀到下世紀

臨訓前 推下先。 訓醒再見

咪睇佢可以死撐幾耐囉
獸醫呢行係香港行頭唔闊 佢有朝一日返香港個陣咪睇佢點仆街

唔推唔得，心地咁差嘅女人，呢啲無腦嘅港女成日拉低啲香港人嘅質素

到時野生捕獲佢掛牌執業再回帶

其實佢真係挑機咪成全佢囉 出左名喇依家威啦 push

人地it男外表唔討好
就想公審人恥笑人
是為不仁

IT男相信你比相你睇
你出賣人地嘅信仼放上連登
是為不義

有男朋友仲玩tinder呢啲擺明搵食嘅交友app
是為不忠

你老豆老母比咁多錢你去外國讀大學
你唔好好讀書 反而去撩是鬥非
是為不孝

做錯野冇心道歉
不斷搵理由去解釋人地對你嘅批評
搞到件事愈黎愈大
是為不智

如此不仁不義不忠不孝不智
仲講得出拎塊閪出黎當百達通嘟咁不知廉恥嘅說話

除左shame on you之外
我諗唔到其他野好講

仆街賤種柒閪

自己柒完又要扮唔care但又捉grammer

巴打講得好

起郭校長底個陣
最早講緊2000年已經做緊某中學校長
佢話佢對子女年幼個陣做全職媽媽
姐係2000年個陣陸尺曾直基已經唔年幼？

高質

諗起九品芝麻官
「你個不忠不義死肥西坐響度䟴䟴腳做咩呀」

仲追緊post3見到依張screencap真係火撚滾
八婆，依件事既始源係你取笑it 男既外表呀
打成段野係咪鬧緊自己呀白痴

冇眼睇

巴打我手殘 比錯負皮 sorry

而家推post率為：

一日1.5個post

我都手殘 畀錯你負評 sorry

呢d咁既死肥閪 日後如果比佢做比獸醫
d小動物一定會奶野
真心唔明呢d死肥閪點解仲可以有本錢咁撚串

真定假膠

十分之認同

都未見過有女人可以咁撚乞人憎
淨係講野啲死人語氣都夠晒賤格 正一臭閪
錯就要認啦屌你老母 係咁拗拗拗搏乜呀想上位？
都未見過人道歉都仲帶撚埋個臭西格黎講野咁撚賤格
我話撚知你細個幾撚瘦幾撚有愛心
總之你而家就係一條臭八婆囉

大快人心

Push Push 推到上報

臨眠一推

推到全港獸醫鋪都認得佢

會考四十幾分

無追唒post 太撚多
不過真心想講
你憑乜野咁有自信呀？
其實做人真係唔好太囂張
我知你介意俾人話肥 邊個女仔唔介意？但係你唔洗不停去解釋 無人想知你身高體重bmi正唔正常 真係好煩
你心地咁差 連道歉都唔識 做人最基本既野你都無 你無資格睇唔起人

其實見佢用咁多高登slang 好難話佢唔係資深user...
用返呢D slangs 黎屌拉登仔

中出即飛啦 死港女

Huh

真係幾豬下條女

Shame shame shame on you!

痴撚線 真係睇到好撚嬲 以為自己邊撚個？唔撚想比陌生人like就咪撚較public 較得public就一定有好多三唔識七既人黎like你嘅相架啦 like你果三五張相就覺得人地鐘意你 做乜鳩阿屌 睇得自己咁大 痴線 同埋呢個係好虛假嘅道歉囉完全唔係真誠架囉 又英文又emoji 態度差撚到 你個人心地好撚差 你朋友同家人肯定一撚樣 唔係點樣support你阿 痴撚線

傻撚鳩柒臭西港女格，狗都唔撚屌

講真香港獸醫唔係多 佢唔好返香港執業啊 我唔想我隻貓比啲咁黑心嘅人醫

on9,成班連登仔屌開排骨
呢隻先叫正常身型囉好無
條腿又有腿形 正撚到
個樣又唔係話太差 我比中上
起碼好過大部分香港女仔喇

你以為我會咁講？
收皮喇死肥婆 知你有mon po
相由心生你呢世都同女神兩隻字拉唔上半點關係
我岩岩打d野係咪又令到你覺得我鍾意你呀？
我射埋牆都唔想射落你個唐氏綜合症包包面到呀
由你第一個po見到你咁串就想屌柒你
而家連所謂嘅道歉都要拎返彩仲要說話中有骨
垃撚圾

pish

有無人覺得佢段野又中又英咁好乞人憎好撚難睇

瞓前一推

串撚到呢

Mazada

佢應該精神有問題 佢對住貓貓狗狗會唔會有特殊性癖好

唔好推，佢好橙

點解咁肥仲可以笑9人

推到個八婆跪毒撚

lm一陣睇

因為自卑而帶黎既自大

以前曾經俾人睇唔起,如今外在有好轉就去笑9返外在差既人,以彌補過去既陰影

學習接受啦

媽呀好肉酸，柒左重要咁撚串，懶係認錯但又要幫自己兜

英文差 唔係好明咩意思
You're better to do nothing 唔係更簡單直接咩...

唉屌
一邊笑條女柒 自己又衝出黎柒
有時真係好難怪人串柒你
連登POST一去到有D位研究人地grammar通常都會慘不忍睹

痴線熱門有三個post關於呢單野

推得好快

死肥豬張芊穗及其又肥又柒又爛面嘅男朋友Vincent Lau, 你兩隻不知廉恥人形豬, 你地侮辱人地IT哥哥果陣就講乜都得, 人地睇唔過眼出聲鬧你地就唔得, 仲走出嚟講大道理教人點做嘢?

你兩個人渣, 心腸惡劣到一個極點, 仲以自己屋企有錢供書教學就出言侮辱其他人唔努力讀書, 仲要四圍取笑侮辱其他陌生人以此為樂。

你兩個所作所為唔單止愧對自己父母多年教導, 更加不配作為人存在, 豬膽鼻平胸肥婆張芊穗, 人形賤種爛面Vincent Lau, 落地獄啦

根本成個post 都係鳩笑多

篇ig文同啲道歉真係不知所謂 誠心啲啦肥西

咁應該點講最好？
英文垃圾 真心求教

條肥閪到呢刻仲ff人哋係鍾意佢, 真係有病架喎

本身佢兩個打D對話已經好九唔搭八
唔關grammar事 真心
真係唔好再研究呢個位 學唔到野架

說好的腳瘦瘦全身上下一致地肥喎

不如你算啦 知唔知aren't點解? aren't = are not, so then wtf is 'you are not got better things to do'

可能retake exam?

其實佢張相著高踭鞋 仲要前後腳企就角度就到咁
你肯定佢對腳本身就咁？

唉屌真係好撚柒
仲好意思笑人
條女咁串唔好衰俾佢睇啦

樣衰的肥婆最叻就係幻想人人都鍾意佢, 從佢私下向IT哥哥道歉對話又再證明一次

收皮啦死肥豬, 除左同你一樣心地咁壞嘅男朋友之外唔會有人鍾意你隻惡毒人形豬, 落地獄啦

18bmi係佢聲稱佢中學時期個數, 而家起碼19

肥你又鍾意？

呢條女真係好樣衰, 好樣衰呀, 係咪晚晚係到聽欣宜首歌催眠自己好靚好多人鍾意呀, 肉撚酸呀!

由post 1推到2046都繼續推 屌佢老母 完全冇悔意 張芊穗 你返黎現實世界啦！你係山雞黎渣 你估你係鳯凰呀？豬閪我見得多 無品到你咁既豬閪真係第一次見 未試過係連登推過幾次post 你真係第一個我想推到你仆街既人。未再講你男朋友拔尖 應該係拔刺 粉刺既刺

Chinsui and the beast~

好想睇單手游出公海

你是女神 閪可以當八達通嘟

不要龜頭 她説他有六吋巨龍

條豬閪真係串到仆街
仲用政治黎轉移視線串鳩巴絲

痴撚線 5都就黎到

btw 推撚爆佢

豬西真係特別有自信 不過你比起鄧欣怡都叫好少少嘅 人形豬

肥婆最鐘意講呢啲
「我有好多人支持好多人錫」
「我就係我，我愛自己」
最on9係覺得like相就係對佢有好感
個個屌鳩佢人品差 佢好似唔撚知自己有咩問題
cap埋啲可以自製嘅對話出黎
真朋友撐你點解要遮黎遮去唔出名呀
媽呀 真係好撚嘔心 可唔可以潛水咪再出黎柒呀

自戀到以為住世界都鍾意佢
好恐怖

IT男今次堅慘

自我感覺良好到好肉酸

又唔係靚但又咁有自信 個格真係仲衰過大陸雞

貼條賤種臭雞街招啦

招巴打一齊印街招 貼佢出街等多d香港人知道個豬閪點係外地映衰香港人

推到條八婆肯道歉為止

咪道咗

道歉啦肥婆

條女正正經經道歉咪算
成鳩日懶係認錯然後暗串人
我係佢就沖番入老母個臭西入面算

仲要中英夾雜

Push 一 push

推one推

溝女真係要溝個靚既心地先會好

鬼唔知

Defer?

Like I care

Wtf

推
最撚憎呢啲臭閪

呢句真係最有病

終於明乜撚嘢叫相由心生
起身食肉喇肥閪穗

推

咁樣都叫道歉文真係無誠意

有病你又鍾意？
😂😂😂😂😂😂😂😂
隨便你，你開心我就開心

快啲搵人將呢件事翻譯做英文，然後send比香港同埋澳洲所有獸醫診所，等佢哋唔好請呢啲咁心腸惡毒嘅人

肥閪 mon緊post架，hello

Pish
心地超差 完全俾人覺得冇禮貌冇家教
講嘢好幼稚

咪撚戇鳩啦 要考試仲咁得閒dm撚like佢相嘅毒撚cap埋圖放上黎咩

條女ig係乜

有感好快大家就會無左件事
然後呢啲有少少錢嘅留學生。。。返到香港做獸醫，繼續有本錢做bitchy。。。就係咁現實

咁我地係改變唔到咩
但我又唔信佢咁撚樣出黎做野會好得

肥你又鍾意

輕輕一堆 等佢威出國際

所以... 有得屌就盡屌 用把口個隻

肥你又鍾意呢句真係

肥閪仲有冇留言

芊年肥穗道歉未呀？

條女自大到仆街

呢d人搵幾個戇鳩圍威喂就當無事架啦
會覺得自己錯咩

訓前一推
真是未撚見過呢類心底咁撚差嘅女，又可以咁撚黑人憎
鬼唔撚望佢有日生絕症
反正呢個世界唔需要咁撚黑心嘅人
心底差到連三唔識七嘅人都要擺上連登公審
垃圾

真的以為人人鐘意佢
當自己白雪公主

呢單真係震撼過思古井/蔣仔

痴撚線女人 推到佢仆街

推推先

屌 我諗起欣宜扮白雪公主 加埋芊年肥穗個樣

嘩 屌你老母豬撚到
放人上連登 利用連登仔友愛心去恥笑IT男
屌你老母

早唞啦豬閪

聽日繼續上黎推

推一推呀

佢個樣都唔夠個句:我肥你又鐘意？咁柒
屌你 條女到呢一刻仲覺得人地真係冧佢

同個肥閪瓜一撚樣
又係cap低支持佢嘅朋友同fans放上ig story
你係咪真係以為呢件事仲可以喺ig解決到？
戇鳩鳩 而家全香港獸醫診所上網search你個名就知道你恥笑過人 你唔撚洗旨意返香港做獸醫喇
而家你會唔會因為行為品行不檢俾人踢出校都唔知 可能連個degree都讀唔成
呢啲係咪叫自作孽不可活

六吋肥仔講野都幾得體

人無恥則無敵
拎個西當八通通嘟啦肥婆

真心？

推撚到佢身敗名裂

推到佢八達通當閪用

推
最憎啲人串過馬撚

165 高唔高都要睇比例既 一樣可以望落去又肥又矮

訓前一推

洗唔洗推到好似belle ma 咁
我好落意

Hi 豬西 訓未

Post 5叫咩名好

仲未瞓既 我瞓了

搵人打email去佢大學喇

有識英文既巴打sd email去佢大學未

比佢做到獸醫又點 咁撚串好快比人炒 對住狗主人講 毒撚養狗我吾醫

Push到佢真心跪低道歉

屙夜尿

條眉畫到好柒

條女低質到
除左貪威（成日提條仔n年前拔尖），重想騎牛搵馬（四圍撩仔，妄想有錢型棍想溝佢件豬西）

訓醒輕輕一推

打打下機又推一推先

睇到呢個豬閪啲所有所為真係忍唔住留個言 把閪口閪撚到 個心毒撚過屎 無啦啦搞鳩人 抵你個仆街死攞黎賤 真係閪人有樣睇 同條仔一鳩樣 醫家比人起底就扮撚哂野 睇戲都有教啦你估屌人老母唔洗付出代價呀 你呢啲所謂索女 街邊400蚊既雞都好撚過你啦

250文都好過姖啦

揸mazda

件肥婆係自戀又臭寸
不過人地外國大學得鬼閒理你啲黃皮豬小學雞網上罵戰咩 sd過去真心核突

推呀推呀

肥你又鐘意?

終於認自己肥拿? 肥婆

不能同意更多 咁做同個肥婆有咩分別 諗起都打冷震

終於醒起點解知田abc個樣咁熟口面
佢同李紫昕好似餅印

點解可以咁on9

訓教推一推

真係幾似，肥版purple 姐姐

推 垃圾臭雞

心地極差
專登玩尻人仲要扮道歉事實就係想串柒人多一次
以為咩貨色有咁嘅本錢串人啦
點知豬西扮上菜

Push bitch

推到佢道歉

仲有啊臭西男友
話自己條女細路女性格大曬咩
依家係你條女冇啦啦放人上黎在先
先比人起底同批評咋
自己條女做錯就細描淡寫
講到好似得自己條女係受害者咁

send 過去真係認衰晒
講真唔係衰種族嗰d 野理得理咩

推撚到條臭閪身敗名裂

話得多好似幫人教仔教女咁，無意思
總之推到全香港每一個人都識姖就得

live 咗
隻豬西同譚杏藍個『導演男友』有咩分別
拔尖男友好叻叻 叻到打篇文分段都唔撚識 又唔係自己係拔尖係咁拎黎打飛機嘔唔嘔心啲
成個道歉不知悔改 仲po埋啲匿名嘅人格證明上ig story向自己打飛機
一個人咁撚黑心點做都無用㗎喇 LM等仆街

肥仔好慘其實
投資落一個咁既女仔

八達西女

呢啲撚樣真係有病
首先以為自己好撚正好多人中意
Like幾張相就想撚尻人
跟住以為自己條仔好撚成功
我屌你老母啦揸萬事德
用啲尿照下自己個樣先啦....

最撚憎呢d女 目中無人

屌呀屌呀屌呀屌呀屌呀

屌撚死佢

同意
佢心地好撚惡毒
大家齊心將張芊穂既仆街發報全世界

今日可以開5

繼續推

上面有draft

推post都無用
Send曬俾佢d親朋戚友啦

巴打好有心
推到有人作埋佢

Fuck you Melissa, 私家雞幾時再叫春

起身又推下

臭西呃Spring Chicken
仆街啦死八婆

Push 到5

得罪連登仔個下場

btw抵

輕輕一推

咁撚醜既女都咁有自信 我呢下自卑

死火啦，原來like就係鐘意
咁我未有好多男同學鐘意我

正解

正一肥西老母雞，冇公關食得屎啦。
有心解決件事第一句已經夠。

道歉就打一句，攞尾彩就打千字文，你係得嘅

屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹

臭西仲唔知錯咩

"My cunt could be use as an octopus card"
原句直譯

呢個臭西你地無可能教精佢架啦
格衰既人你估可以幾日內教好？佢心地差就真係差
要教就係佢老豆老母教，可惜佢有爺生無乸教
至於其他野，send去佢大學呢d，心地差唔係犯法架喎

癡線

po1見到芊穗d語氣已經覺得係閪到仆街既人

轉頭比人起埋

男朋友仲要肥毒柒都可以打飛機

好心柒就行善良路線啦

又柒又串真係扺屌

得閒又推下

講咁多曬撚氣
邊個得閒理佢以前點
呢條港女面皮薄到仆街

你老尾呢d一定要推

on9一問 如果條臭西個post搞到個IT男自殺 咁佢算唔算犯法

到底個女仔知唔知咩叫真心誠心道歉
所有道歉都擺出一個高高在上我無錯既態度

打一大篇文去串人，打一兩句道歉就覺得咁叫道歉左

我相信佢家人會support佢，只係因為佢只俾對自己有利的文佢地睇
或者佢地唔想個女太唔開心先講支持

如果有睇完個post，都好難有人會支持佢

希望佢會反醒，出一個真心道歉，佢一日唔反醒，相信世界都無人會原諒佢

見佢篇道歉文話要坐十四年監真係巧驚驚

家人無論岩定錯都肯定會support佢啦
好似講完sorry大撚哂咁真係好撚惡心
知你心臟強壯無事啦 咁我地推po都唔撚關你事啦反正你都don't give a fuck

人醜心更醜

張芊穗根本就係潛在精神病患者
自戀型人格障礙
通常無得醫
深入骨髓

阿郭校長教到自己個仔咁，仲好意思出嚟開講座，搞教育

啊張小姐，其實冇人想知你BMI幾多、你以前身形係點，因為無論你外表幾美麗都好（雖然事實恰恰相反），你post一個無辜IT仔嘅相片上一個公開討論區，IT仔受到無妄之災，你用毫無誠意可言嘅所謂『道歉』仲覺得自己done your best、以為咁就完呢，我就真係想問你你係咪真係覺得自己有塊西就矜貴d，做錯野唔洗負責任架？
況且，前前前前提係『張芊穗主動倒貼撩IT仔』呢一件事出現先
你話自己承受能力好唔care我地、覺得好amazing，其實只係反映到你毫無廉恥之心，唔知醜，臉皮厚過你d脂肪，我就唔知有咩咁值得拎黎打飛機
論四端都講過羞惡之心啦，可能你去左澳洲鬼佬地方太耐忘記晒古代傳統禮法，『無羞惡之心，非人也』呀。
你想講政治丫嘛，咁照我睇呢你都幾適合做民建聯議員，橫掂你同民建聯一樣咁禮義廉
一人做事一人擔當，你連責任同報應呢兩個字都唔清楚係咩，我真心好懷疑你到底有冇能力做獸醫，唔好話獸醫，做任何一份工都要負責任，佔上風嘅時候就串過碼頭咕喱，變成過街老鼠之後就呢埋一二角窺視連登post之後仲沾沾自喜上IG發自慰文。
你也只配一輩子躲在網絡中的陰暗角落中與狐朋狗友圍威喂打飛機、自我催眠自己是一朵純潔善良愛護小動物溫柔美麗的白蓮花。
真心，你若果知道自己係有理嘅一方，你點會唔走出黎屌柒d連登仔，根本你都知道自己理虧，只係心入面無謂嘅爛鬼自尊唔容許你認低威
你呢d自我膨脹、自我中心、自信過盛嘅公主病患者我年中見唔少，一開始覺得好極品，跟住就覺得其實唔應該大驚小怪，你呢d人只不過係將自己看得太高，很荒謬。討論區係大家嘅，唔係一個你可以恣意用黎控制網絡輿論攻擊一個『根本冇做錯過任何野』嘅無辜IT仔嘅個人空間。
連登仔的確可以幫到你，但只限於你真係佔理嘅一方。網絡輿論反噬年中都有唔少，點解仲要咁唔識死呢？可能你係假傻真犯賤。
最後，惡毒野唔多想講喇，希望你行路小心過馬路因住被車撞啦下

一開頭仲有好多狗公支持條傻西架
而家又唔幫下佢口
戇撚鳩

下個topic : 育兒專家郭校長兒子與女友網上欺凌無辜IT男

無撚啦啦主動撩鳩人仲放上網公審人，由第一個post已經睇條仆街唔順眼

又就快一個post

搬埋校長黎講夠唔夠juicy

張芊穗 完全係寬己嚴人之典型

今次auntie 仲唔同條女劃清界線

真是好想佢死呀
點解可以有個人齌睇文字都覺佢係果類口臭
毫無廉恥嘅仆街嫁
呢d人死快d啦
仲學人講政治
同689一鳩樣，毫無廉恥咁ff自己為香港做好多野
條肥閪就ff自己係好女仔、心底善良、靚...
所有屌自己嘅人都係仆街，妒忌佢係人生勝利組 又唔照下鏡睇下現實自己咩都唔係
繼續係ig打飛機啦
臭閪！真是鬼唔望佢有日出街比車推撞
點解可以一邊道歉，一邊串人
真是以為自己高高在上

唔會架 就算呢度幾多人屌佢地
呢班「成功人士」、「人生贏家」都只係覺得有班社會垃圾、低等賤種嚮度眼紅所以吠
算鳩數啦 你咁期望即係重覺得佢地會有廉恥
無架 幫佢地上位推到街知巷聞人盡皆知就最實際

Auntie 係校長喎
點都要d面掛
燒到去auntie 名聲度
點都有d顧忌

道歉個態度都幾閪下

下個Toptic 用auntie 個title 開頭

搞到我都想去聽下auntie d講座

我諗佢唔認為社會垃圾點睇有任何意義
佢應該唔相信低等賤種之評價可以影響佢名聲
佢最有可能之反應係不屑一顧

例如EG:
港大教授 人稱育兒專家 兒子竟與女友網上欺凌

呢度有冇佢學生？

所謂既資優教育專家 咪又係將人分為優等同劣等既工作者
工作性質嚴重破壞兒童係自我實踐/探索既能力
簡單一句 怪獸家長既強化版

唔係黑心，呢啲臭西跳樓都無人會可憐佢

好既教育係咪只係局限係成績方面
如果係既 佢的確係成功
但未黎社會就講到自己係人生既贏家....
真係得啖笑
從來成功都唔係靠張沙紙
係識唔識做人呀
你憑住呢咁多個A 可以為社會做d咩先係重點
條女為社會帶黎既只係鼓吹左網上欺凌既風氣
仲好意思講19 人生贏家

其實佢咁搞會唔會影響到未來奶奶呢?

娶個咁惡毒既臭西入門 真係恭喜哂佢

基新學校校長

人地都未話比佢入門

教到肥仔咁仆街
個老母都唔荒係好人

呢句真 連教佢做人都唔識 資優定績優教育工作者呀

死肥閪

道歉都串77咁，無人撐你好正常。當自己仙女咩死肥婆。
第一次覺得呢d人值得起底累埋全家

whatever is wrong about her is exactly whats so wrong about LIHKG

睇人仆街
同睇仆街仆街 個層次係唔同架

其實不如停啦 我諗佢就算唔知錯都唔會再咁做
佢都有生活 形象已經有損失
佢已經得到佢既代價

不如比返佢一個清靜既環境反省
再不斷針住佢佢好難平靜咁睇返成件事
搞到人地有情緒病自殺咁點算？

人地話心臟好強壯
擺明挑機喎

鬧還鬧都要睇清楚，肥仔唔係生事者。

好老實講 唔睇咪冇事

哩d豬閪
真係睇到自殺咪少件垃圾囉 有乜問題？

臉皮成呎厚點會自殺

好好笑
身邊既人都知有呢件事
放上黎就全世界都知

相反我更擔心一開始比張小姐post上網果位先生

未見過人真心道歉係咁撚串 服撚左佢

咁調返轉頭，係咪冇人同IT男講就冇事？一方面指責人地所謂既起底嘲笑，另一方面全版既人針對住佢做返有過之而無不及既野，咁同個女仔做既野有咩分別？

心地咁差咁惡毒仲學人做獸醫
明明係豬閪仲當自己係上菜
食屎啦肥閪

頭先同事表示豬西唔靚
仲要係醜
豬西幾時肯接受現實

呢D咁既死肥閪
由細到大屋企人都比飽佢食 甚至比多於需要既野佢食
搞撚到個人咁撚柒肥 仲養撚埋佢呢D臭閪性格出黎
自己想要乜有乜 永遠高人一等
歸根究底都係佢老豆老母問題
唔撚識教 咪撚柒生

認真 無啦啦比人like咁多可能會覺得wtf 但係你唔想比人like咪private左個acc/block 左佢囉
人地厹就話屌下啫 家陣係你撩鳩人地擺上黎公審 私底下笑下咪算囉 洗唔洗乜都擺上黎咁無聊
見到樓上有人話佢慘 有冇人諗過個IT男有幾慘
我係絲都唔幫條八達閪

agger
又要做雞又要拎貞節牌坊
仲要係一隻又肥又醜既死臭雞

你點對人，人地就點對你
如果當初條女冇開個咁嘅post
冇人會無啦啦起條女底
如果當初冇人指摘條女
而家比人嘲笑緊嗰個仲係個IT男
每個人都要為自己既所作所為負責

仲推緊

推到你仆街

死左膠
分別就係條臭雞不知悔改 先撩者賤

推是責任

扮abc

你係靚女玩鳩毒撚主動聊人已經夠可恥 問題你肥婆就唔好搞咁多事
好似肥仔學人扮潮著yeezy

條女真係好撚戇鳩
仲未識深潛

係冇分別，但對付賤人就要比佢更賤

推到你仆街
先聊者賤

推到佢出街見到都比人指住黎笑就最好
但以條肥閪面皮厚過腳皮既臭雞格...
批撚死佢都係死不悔改架啦

死肥婆

賜座男: 死五八婆，死八婆！

個post係咪慢左啦？

點解依家會有兩條女？

搞到人地要整容改名

早晨 又係時候諗新post名

唔好推，比次機會人得唔得

其實大撚把女係咁
唔洗覺得奇怪

我都覺得唔好推最好

洗唔洗推得咁快............

等開(5)

欺凌者反變被受欺凌者
最終仲要累男朋友一齊受
呢個女仔真係抵死
邊個娶著佢真係家門不幸

佢wfc係因為遠在澳洲
搵到佢同班同學之後燒鳩佢又唔同講法

不推不行

起床一推

想寫封信俾佢老母

好索呀港女

幫手推一推

呢啲撚樣正宗拿返渣沙

無得救

大家唔好再蝦一個女仔啦好嗎

佢男友六吋肥仔有開post回應呢單野喎

Source

明串呀麻

呢個post #4 有原文

我以為新post 等我係出面搵咗幾次

唔好推啦 943啦

推到宜家都未真係搞到佢令佢後悔

屌睇錯 934先啱

原來係935 🤦🏻‍♂️

比我啱返次好無937

唔好再推啦

張小姐我知你有留意緊個post
個post已經慢左 你放心 過多幾日就會無事㗎啦

忍耐下啦

客觀D講,條女又唔算好樣衰o既,不過心地就...
佢條仔個樣真係出事

咁大壓力 唔好讀書啦
我怕你又唔知點發洩

推！

「我肥你又鐘意？」呢句簡直柒到唔想睇
哪兒來的自信啊

推到佢仆街啦 臭西到咁

Melissa 唔洗理呢班人
考試比心機 EXAM GIVE HEART GAY!
加油 ADD OIL

食屎啦死肥閪 鬼唔望你考試成績同你一樣 肥撚到豬閪咁

Like幾張相就ff人鐘意佢 肥婆真係好恐怖

其實佢衰on9同串柒柒，又唔駛叫佢死既
最多話佢俾人飛算啦
條女咁臭串，條仔都哽得落算唔錯架啦
六寸肥仔為世界貢獻左唔少，大家唔好恰佢啦

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係澳洲黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

比人咁精神騷擾
都幾難專心讀書

不過先liu者賤

加速

哪裡來的自信

兩個都係串柒柒
啱囉，痴痴呆呆坐埋一枱
有撚排玩

開得5 未啊

新topic 叫咩好

我開啦

開得5

［天理不容］郭校長拔尖兒子偕同女友網上欺凌無辜iT男 反被起底

Any other suggestions?

訓啦柒頭巴打

郭校長拔尖兒子被獸醫女友恥笑下體只有六吋長

無錯 人地只係誤會左like 相就係對佢有意思

人之常情哎 唔好再推等件事丟淡 係大家唔再推之前我都會一直勸說大家

為左確保大家唔推 我都會不斷不斷提醒大家唔好再推

重點應該係八達閪
個標題重點變左做郭校長拔尖兒子比人起底咁

[索女]ABC獸醫學生張芊穗Melissa Cheung (5)

新post

推咗四個post

推爆左呢個post先啦

雙post齊推

推埋呢個post 下個post應該可以off topic 了

點可以比佢停

絲打去左邊

夠鐘食飯

900

你搶左我個990

1001